全盛時期周杰倫vs 林俊傑 vs 華晨宇

論創作
論唱功

華晨宇

不過應該好快好似周董咁回塘

乜水

今日又聽左一次半獸人同龍拳。

創作:周姐倫
唱功:jj

聽下華晨宇 平凡之路

一路向北 白色風車 楓 最長的電影 擱淺 髮如雪

Jeng shit

食女=林俊傑win

華晨宇 2極化 最唔主流
不過d歌公認最難唱 齊天 鬥牛 煙花裡的塵埃 異類 首首都難唱到爆
歌器都識好多

jj感覺上少負面新聞同冇咩發脾氣好好好人

周杰倫 一開始好特別 之後唔識欣賞

將來都係華晨宇世界嫁啦

以前姐撚作曲贏幾條街啦 乜都carry到又作到一大堆中國風同以父之名嘅神曲

計全盛時期當然係周杰倫，但如果以90後歌手黎講，華晨宇真係最出色果個，林俊傑番左大陸太商業化，d歌好俗，係海碟果陣d歌多元化d

周杰倫唱功其實好差，不過佢有佢優勝既地方，創作而言佢根本係天才，我每次聽晴天都覺得個旋律好優美，最勁係佢只用左幾個簡單既和弦。
唱功討論方面討論林俊杰同華晨宇就夠了，不過我覺得佢地兩個唱功實力其實差不多，不分高下。

華晨宇 who？

jj贏好多既 穩到仆街 當今第一人

華晨宇贏編曲者 高音都勁

全盛時期睇吓佢 2007 年 最長的電影 菊花台 白色風車 live 2004 年 擱淺 軌跡 live
全部都好穩 又有感情 不過依家真係收咗皮

JJ 高音聽得好辛苦 真音最多去到D5 拉唔到高

華晨宇高音好聽得來拉到好長 C5 拉足十幾秒
真音最高爆到去G5

btw華晨宇賣點係編曲
首首都好反主流

jj
唱輸了你贏了世界又如何
完美喎

以前無論唱同作曲都好正 勁鐘意首藉口
個人認為佢作曲真心好正
你睇吓依家最新兩首嘅曲都好聽 但係唱就....

識貨 史上最好聽既版本

同埋jj唱歌好似含住d野咁

真係計才華同唱功，90後呀GEM屌打啦

全盛時間周杰倫根本無人能及

講知名度 鹿晗同skr先屌打
韓圑全球都有人識